[突發]鄺葆賢教人寫program live緊

寫Python
好多唔明
有冇ching入來指點下

1/10

2/10

3/10

4/10

有咩唔明直接問

要勞煩劉生你親自解答我點好意思

嚇死，仲以為真係牙葆教打曲，如果佢連coding都識咁就真係全能神
又學醫又讀law又識打code做議員又上心咁凡人存在既意義到底係咩...

會唔會太勁

讀完sa出來其實一個屈尾十係想做老師
咁樣就可以咩料都代得課
唔怕失業

葆

痴漢出現